[手機/PC]グラブル Granblue [89] 2400萬人先慶祝2200萬

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

屌你自己唔host入到黎出口術叫走我啲人

never lucky

你開UN?

係儲到差唔多20人
有條仆街打let us change other room
係咪得台灣支那香港人先咁

台仔唔識英文 你話呢

係咪冇推房

今日終埋6仔先

真係好仆街

咁仆街既

第一次見

係咪無踢d摸魚

你哩個lv啲30連打成幾個鐘,通常打到一半都唔夠,啲人就會冇一半
要整主手不如上twitter搵場打算

一車UN都幾多經

有呀，踢齊同推房都做齊
推房姐係熄開招募呀嘛

番工時間d人都係auto 唔好限低過180就好少會走一半

twitter仲嚴格

係

萬8+N一場 我已經兩日唔得閒打

我講左半年

190+auto打唔齊經 好煩

Twitter車=人地團內N 外人無22x都無人show

入到就打,入唔到就算

我記得條仆街係四個中文字，君主xx定君王xx
屌佢老母

Auto我150都打唔齊經

乜有人咁仆街 又有人理佢

之前打d170+ auto都齊

同你有親咩 打得快咪入

Auto唔到40萬

我早兩日auto 180up齊經

要咁多咩 好似30都齊

日本仔好小器
捉到你偷雞會齊齊唱衰你

38先齊好似

差我一個都唔係差好多姐
唔鐘意咪唔好住，特登入黎拉人走真係好仆街

我準備唱衰你食幻女

我要睇運 有時AUTO比人射死左隻主力就唔夠

冇 佢係仆街 但係低rk係冇人權

榮譽黎

希望聽日可以升多rk

幫我auto

佢已經好努力咁踢罐架啦

我都好努力

一日有48個鐘就收聲啦

希望星期日可以脫離新手區

希望聽日可以脫離火方區

聽日就有5妹skin

整埋隻4仔先 可以打多兩次希羅

HO M

我都有d想啪晶比te

啪

幫埋我

係咪195有多個上限UP

係 210多個hp

195就算

1千血仲正過上限

好肝

多1千血成個世界唔同左

有BOT就升

人手bot

升廿幾RANK 攞我命

遲早都要升

慢慢黎

今季仲有邊套好睇

好撚多wo

屌你個hi一個鐘得4hell

果套乜春zombie好過癮

依套真
BTW魔禁有啲悶

魔禁已經飛住睇

可能做到後面會好爆既
或者等佢出哂先追會有動力D

入左個110以上30連,睇下要打幾耐先

出年見

5個鐘左右

5分鐘一場,OK啦,係佢要承認,打完第一場,第二場成十分鐘都未開到

你要計埋後面愈打愈少人

要確認你去到15之後實開唔到場 打打下啲人暈晒

佢搞左咁耐就係為左解個承認

無計嫁,新手場係咁

我整完u之後好似去到170之前都冇打過un

死mk又笑新手

扶他都新手

仲未200 仲係新手

港鐵大故障：系統未算穩定 黃昏放工隨時再出事

正 可以開ot

主幾幾時先有11000血
無他心點玩c4黑劍

他心陣好易拎🤔

個個盤唔同 我暗都係得萬幾血

baha uba 方陣3突基本上都夠數

155 9成都夠數

又要踢罐

我諗100-155都唔係淨係踢罐就解決到既問題

由減半第一日起我升左17個lv
101>118

我想問下點解啲人用黎話過左特動個貼圖我無既，打招呼個個又無

你係咪睇咗u巴hl

點解搵唔到d6賓拳 明明係特殊強化果度又有

哦我g了

自己set

你G了

其實靠rank不如盡早4突啲武
過左150 m2車都多好多終天人 好易炮灰

15場開始慢,10分鐘一場

唔好本末倒置左比較好 高rank大環境上面會舒服d 血，上限 2款u快車 跳船之類
M2呢d真係唔夠爭最多去打少連數場

我有終79 都係去搵6連神盾hea打

又一隻

4突雞比啦我

又到屎上最on9既時間

我淨係打自己兩場

我而家連自己2場都冇打

你畢左業咪唔使

終左幾型 未終傻hi咁

我得2斧2刀

你扮乜

到底1把牛刀都冇 雅槍劍又冇農 自己有濕都要搵fd 玩阿格係咩心態

撚屌十天極b害新手

比你仆街少少

唔限lv真係打好撚耐，
依家先一半，打左個幾鐘

你咩名,係咪同一個場黎

你個個係咪限110

係啊,而家第一叫名字不重要

係，同一場

220RANK果個去左抖,又走左個,2個鐘後都唔知完唔完到

最後果幾場仲精彩

個幾鐘咪快

得既 仲有十三場姐，依家起計兩個鐘應該得

唔好嚇我

我有次忙做住野auto
lunch完auto到收工

唔會有最後果幾場

停撚左

行開左姐行開左姐，頭先第二場先精彩
有條友一直掛機，我估係一直到依家都無打個條友
跟住房主又唔撚轉唔洗準備

齊左把無垢料,已經AUTO勝利信算

仲要插匙

死硬 執到粒核心好走

我已經整左條匙先

係WO屌

又一個車頭去左抖,仆街啦

唔好擔心！！無問題架！

果次忙到收工先覺仲未完

打完自己跳船啦

又冇大巴角整職武

是但入去一拳咪算

我認真auto完場

我都係

佢地可唔可以努力啲

成20個高RANK過我,但我50%勝利信都有12位,你話呢

200之前都冇分別

係 190up都只係冇咁垃圾

又笑9我

又笑鳩我

如果你知我係邊個.jpg

又話上帝唯一對所有人都係公平既就係時間 點解人地一日有48個鐘打gbf

只好被串

想玩3刀2拳

我3刀一拳算

你冇雅槍劍?

5刀1拳1銃

玩5劍2波

聽日出工口即井

我諗住1抽中
有冇人跟

H

即終解埋把武

扶他幫手燈下ok?

但有咩技可以畀

新字 渾身神威 超特大
新字 攻刃 治癒 秘奧

主手全隊被動復活10次

好

超特大

勁我又井

唔勁都井啦 水公主喎

基先唔井

我要等愛衣

辣殺

完埋呢場跳船先 頂唔順 真係打三四個鐘 dllm

笑4 知點解要限200未

種醬原諒我

出未

要求唔高 同五妹一樣技我就ok

畫到一樣樣

睇住新番AUTO

屌啊

勾佬樣五妹性能 個feel即刻勁幾萬倍

仲要水屬

平胸咁撚勁中原點可以廢

射左

真

我哋水屬都有4限

基夠未 女梗係愈勁愈好

又水 賤種屬

風跟住落黎唔係軍神就係十腎
全部都仔

咪啱晒你

轉左玩水好耐

想日日打u

冇料日日打

風天人做埋水天人
點跟

風水輪流轉

2.5/10

我冰火五重天

打太多機要入醫院 大家都唔好打咁多

割包皮?

唔講太多了 去緊急症

屌太多女生性病

兒生性

想日日打一場u係咪光方最好

日日打一場乜都得啦

4個鐘終於完

好似成日無光 我又唔識日文

光スパ ト70

me hv light

てめぇ 光にやろ

睇埋工口把野點玩先 可能allin水

oh no need light, who hv

朱雀刀定垃圾ex換u劍好

工口把嘢應該都係插件落把咁

工口又係邊隻

工口都唔識 大佬話你過左兩個post唔可以當你新手

就係入多把我都=all in

水140

王定邪黎 你應該打唔到上限刀無乜價值

邊個大佬咁撚串

大基佬

咁唔係我了

十jer比想像中好用 2 3技回得好快

朱雀刀啦

冇
唔想G

兩樣都無 得攻刃，姐係換得

隔咗幾個月終於屌咗把水劍豪刀出蒞

肯出未

出咗
喺我張床到

你床果個係4妹

10姐第1隻做出黎到而家都未終

反省下

基

我終9妹

今時今日仲開天司連房既人到底咩心態

me open

樹支又奶唔切
巡下ex方陣先

好串

都話唔係爆5把唔洗理 唔係洗濕左個頭我都唔撚理

去左屌丁30

有床位瞓未

佢話太多支那狗叫我回家

冇show你gbf ac畀佢睇？

姐係可以用4突15雞比上濕婆？

牛B死了

又無銀天 想4

我都想去跟d阿凡達解5把暗拳

2.0 打唔到藍箱係咪唔洗入

5把暗斧

打波都要入

打波定打人

希望我下次都可以講原來唔伏既井係咁開心

畀你中4隻阿格

濕婆整唔整都罷就 咁撚難跌又唔係特別勁

出少句聲當幫忙

港鐵大故障-人多撞到嘈交-兩躁男樂富站內打架
成功上報

個職員又幾靚仔咁

咁仲可以整咩

土風水都打到你思覺失調

整好晒

我諗你要開始打先明2.0依D撚野到底有幾西

咁可以幫我打

我都整好哂

我乜都未齊

やがて君になる首歌好好天

某user改名搞到我唔想睇了

小糸企

Yes i m c

但你畀扶他屌

又係粉盒dllm

想屌埋最後三把樹G

你玩主神又玩方陣

主佢老闆咩無拳無刀 樹枝方屌打無課古

方又多血 d角又識連又識爆 十又改勁左

玩兩下水劍豪都係用返兔仔算

我都想玩水 聽日俾我300抽有章魚有工口有狗得唔得

4隻阿格不議價

水劍豪勁lo

r d fate石番黎抽先

知你風水輪流轉

如果今次fes唔出我會好失望

想拆左把U刀整U拳

拆囉

仲諗緊 U刀姐姐又好似好勁咁

佢終解見到5妹之後我就冇諗住用佢

咁快又300抽

但係U拳成隊都食到

兩樣都整

奶一百粒2.0銀波先升到方召

火方個1500盾對新手應該幾有用

你銀波升金波重要屬碎

我想拆左個拳佢

唔突無得奶人隻濕 梗係重要

明明自己有濕又有亞古唔知點解又要解方陣

仆街 都唔知點搵時間清光美

2.0唔係自己開既一入場1/2 t內死,點夠玩

望巴
舊團長叫我叫你pm佢

夜晚冇人打U咁既

知唔知咩叫夜晚

騎空士邊有分嫁

騎空士唔使扑嘢呀

我毒撚淨係可以打飛機

你毒撚扶他都非洲

開左場阿奴比斯諗住解下任 屌 咁難打既

光暗係比較難打

食左回體藥都差d炒車

有冇巴打想打共鬥last兩關

再早啲呀

禮拜六日啦

我3點再問

岩岩恰著左 我入左discord但搵唔到佢id

你search呢個：ibyks#7985

很基

用好友個到搵終於搵到

角色エ字頭都空咗一個出蒞
睇怕你會中阿格

你中阿格 中阿格啊

阿格都要

邊個仆街發明假期都要返工

你咪又係打GBF

上唔到YouTube

Load多十幾次播到一隻歌

打埋張十抽卷番黎完成我既偉業先

今次諗住抽幾多隻阿格？

買埋5妹skin就可能有機會

唔得了，真係想井狗，黑絲真係好撚正

幼女+獸耳+黑絲

一早話左買

乜skin刀要買

5制+濕先1t牛 點搞

你不如諗下你玩左幾耐洗左幾錢係GBF

大把錢 驚what

唔使錢 驚what

我12制

你收皮

有冇火方套裝睇下

我19制

做乜唔落U

個個都5樹枝
點玩

,唔係5樹枝仲柒過雞比

打濕唔識出方枝
出極都係普枝

咁撚易出就唔洗煩

fgo一個池都3-4k 驚what

見人話水劍豪5琴屌打一切

其實u劍係咪做乜屬都得

想用黎打古戰?

通常做土/風 可以做主手

話可以一鍵6屬牛 冇CUT果d快車可以屌打本屬

屌 咁早知唔做火屬

一入十羊同十成隊就唔同得意

你冇6道做火都得既 睇下你130有冇5條傻鳩帶你打hlu做主手 最多遲下拆撚左佢

但係有奧上限

少少是旦 其實有諗過轉條普上限匙求其入把

你入大jer咩 兩個食到都勁過ex 應該

有無咁誇

多數都龍女 我無牛牛

你想玩濕x濕?

有

唔想課

wa灰夫人咁撚勁

但屌你搭埋d垃圾豬頭骨

唔齊龍狗一可以點

大家準備左井未

收皮

好似唔係好勁

4仔可以收工

依家1龍狗 都唔知頂到邊個 如果方陣用14エロ就幾勁咁

灰夫人就真係堅 成個7咁 又有渾身 個追傷比6仔同永續冇分別

無記錯灰夫人係拳得意?

拳槍

6有幻影有盾既時候
食傷係扣幻影/盾

U8拳不可避

幾好

佢有埋回避wo 4技仲要全回

工口好似麻麻地但靚 井了

睇黎暗都行緊去渾身

我又想要

希望300裡面可以中牛刀/工口/灰夫人其中一隻

井

mo$

希望中3刀工口

睇黎我成世都唔會有エロ

把武解咩

又發功

唔解啦下話 都兩把

就咁睇工口好似唔係行奧義流

啊屌 咁係咪無狗抽

我應該唔會抽月中

開完奧人人ta咪加速開奧

屌啊又唔解

仲解?我即刻屌佢老母

我窮人決定玩14工口

叫左你開電話卡

其實真係好似唔係好勁

咁撚貴

睇埋先

你唔開我就唔撚洗錢 笑4

唔係佢唔勁 係1龍狗太勁

無龍狗一咪勁
我無龍一

一定唔係廢但睇落無乜特色 個2技又長又快完1技又回得少 我估加埋support都係3000

跟緊UN但係好急屎

我開你就要錢咁早知我開

我唔撚找數

個水屬up奇撚怪怪 依家水撚都係用波波主手

トリプルアタック発動時に星華Lvが1上昇(最大5)
◆星華Lvに応じて攻撃UP/回復性能UP
最主要都係睇依個buff加幾多

灰夫人比埋追擊6仔
隨時就咁TA已經大力過奧義

有傻仔卡jer

夠連個渾身差唔多永續

搵鬼用牙

好耐無開台抽卡

邊到有渾身

開

敵にダメージを与えると同時に、味方全体に残りHPが多いほど攻撃がUPする「ストレングス」効果を付与する奥義です。

識日文

識中文

收工睇心情

黎清又贏

1技5/7覆蓋

仲勁過エロ

希望今井唔伏

係幾勁

暗屬終於有隻似樣少少既support

你貪得無厭 隻野勁到仆街

6 灰夫人 人偶/小紅帽?

應該係 高壓用人偶 有cut 切菜用小紅帽

用主用埋魔法劍士
完撚美

訓左陣就咁多頁

係咪我d英文太廢 好多片假名我都唔知乜撚野黎

係咪6限黎

キャラクター

工口?係

工口做乜唔出到踢走牙1

100cut同無條件反骨難D踢走WO

4都踢走左
係時候踢埋牙1

睇落無平胸咁勁

平胸太勁

其實應該等佢出齊呢個系列先抽 唔係井完下次又要抽多次

係
但唔差啦
水咁多限隨便組

又唔一隻都唔會中,有咩所謂

順便抽限武

半年先出到1隻 靠送都有1井啦

講到一井會中晒咁多隻咁

1抽中左工口巴種醬會唔會同我絕交

你中先算

咁井完中金月係咪無所謂先

咁等執果陣先黎抽啦

井呢期定留黎井狗好

利申 黎緊諗住買電話卡

如果後面幾隻都想要應該要忍一忍

利申出親都井

電話卡要去邊買 係咪只有淘寶

我諗住淘寶咋

後面都濕婆軍神
搵鬼要

想要

想要濕

廢技

希望中齊貴族

希望你認清現實

希望你收p

我幫你中

打夠土刀,但仲差5把斧
繼唔繼續打神盾定係靠換好

我feel今日免費抽會中野

我想講七團團長無理我
係咪現充黎

睇你夠珠未囉

夠哂

一定中 無可能唔中

等夜晚啦
成個團都社畜黎

中r

夠咪換囉

我都係社畜

成5個月 仲有風琴又係5個

咁咪睇你邊隻屬好打囉

神盾每日自發算
今日起轉打軍神連車啦 終終風銃都要波

打完風琴一撚把波

打完風琴大撚把波

槍同刀一車車咁跌,琴真係未撚見過

而家d新手仲勁過我

RICH企

有冇人玩濕盤

我琴跌最多
果時唔知咩古戰
打完低標就打軍神
古戰完左就搞掂2把

決定今古效法

原來今日光龍撚

屌

我都係岩岩先知

auto緊

要打一千粒

講緊光40體關?

暗討滅之後係咪就返到火啦

你係咪諗多左

我都打一千先

係 你AUTO到既話好AUTO定萬零兩萬粒番黎先

如果全隊食到U8個連擊
一把狗銃+人偶短已經42%DATA
多一把人偶短可以推到49%

屌係隔離老貓連中兩隻5星龍
無晒運了

點解勾佬個解放圖咁撚正但平胸咁撚柒

你祝我中JER魚OK?想玩水

邊到要用

祝你中晒jer魚工口杉田

中埋平胸召大疤TE牛刀X4伊癲X5

十天

你人偶短做主手洗鬼推咁高 u可以入渾身匙

有左半減之後 覺得升RANK真係唔難 打左2-3日料都升左4-5LV

好難喎

又串

好撚難

魔法劍士WO

嘩屌 玩完大蛇3返黎 做乜 真係落左地
屌個水盤仲有鋼比佢呀

你有人偶短就用短職 有個追傷根本冇得比

女黎喎 唔撚啱你

等出個短拳職

而家斧樂器弱勢到仆街 幾時出新職

ass2

升rk唔難，我就又升

屎忽2應該都係短短

其實我都就升

幾時幫我跟車 琴爭4把斧爭6把

屌你

下 我依加咪狗龍一
4卡2杉田

但你基LO

好撚難升 依家1rk6百萬

而家玩龍貓唔得閒

下 咁都撞到呀扶

竟然唔係fd

你都冇加我

今晚團分？

16374509

我係第一個垃圾 趁仲未有其他垃圾出現快d curry我

108RANK Ma字頭add左

我發現未加企

illya老公added

加左未 啱啱熄左公開 未我就開番

明明老豆

邊個

無喎

我

好大雨 淋死班撚屌mk

ADD左 禾188RANK果個

原來你岩先關左比人ADD
而家應該有了

ADD晒 順手清左D死人

就黎清埋基LO

here I floating in the tin can far from the world

講英文好MK

就黎400龍撚

點跟

Planet Earth is blue there's nth I can DOooooooooooooooooooooo

又跌軍神刀 仲嬲過唔跌武器

好耐無出過貨

屌 諗住DOWN老貓儲下石等GBF女女/井
點知見到新手任又限時仲要第一個任係幫主角升上去25LV 即刻收左皮

エロ武冇終解

點啊

On9

冇猴

乜都冇

冇4

勁

差200萬就升

竟然無人打U

老企又晒自己隊火

6牛刀

咁有d想整隻1出黎先

冇晒鋼

乜都想整

差埋隻1就總

仲有半個鐘就可以一抽入魂

我會中晒所有想中既野

中晒阿格

收皮未

收緊

就黎有得買5妹skin

終於500光龍撚 係咪打多500穩陣d 一陣半減又唔撞光

上次我一次過打定左千五

你又話換

點解你地咁易奶到武器?

打左幾千場又同你講咩

奶無哂粉同豆

咁可以休息下等下次半減

打左兩個鐘先得300個

6點夠鐘打海豹

渾身大

禁個auto去睇動畫 兩三集都一個鐘 輕鬆

屌你老母銅月都冇

開哂掉寶加單邊輝夜姬一場有時一個都無 屌

最鍾意打依d咁多血既辣殺 依家希羅都嫌太快

屌你家母兩粒垃圾召喚石

1抽銅月完場

買5妹先

10抽得1SR
俾老貓吸運

10抽新老女人 我要水140角呀

新老女人唔勁咩

勁到爆

把武唔係好似ipad咁一出就終

依家都兩把 終乜7

屌你老墓

暗角有西用

300啦

渾身但唔解 想點

貪得無厭

做乜冇人打u

正 有2粒加蛋

等你恨下

某會員中咗幾多粒加蛋

見到我太垃圾

草緊井 忍手好辛苦

屌係阿格

買埋3個skin就一井 60飛單抽今晚禁成世

我上次成百張單抽

60唔多啦
我上井100

我有次都係

留300係年尾
依家專心老貓

以前抽pad cc都係單飛但無咁慢

希望歐番次

有我祝福你實歐

老母出左去冇得買skin

買左5 SKIN了

開左萬聖關既

你哋班仆街全部都係鬼

用an課兩舊水都唔洗

又笑

學某會員淘寶井

用電腦咪得 咁都唔用抵俾人笑

john

不了 on9既

40抽1銀月4銅月無SSR 水同豆都換唔到

渾身 , 睇黎下年要同水弓講拜拜

好耐冇見柴清

想井多把老屎忽

OH 係粒子

留井算啦

成日提住人

你井IO又井屎忽槍再井豬
點跟

仲係冇乜點清西story
d卷放曬係到

係 好想見下

留返井嗰陣先打
唔會每次見到6%就抽晒佢

應該都係3+3左先 把維拉唔知點

笑4 變左圍內車

你咪等維拉開埋咩技先再諗
下把唔係蝴蝶結就係佢啦

應該點都係年尾井io先 我都有把維拉係度

3維拉斧2路槍1 IO杖 1王姐槍
做唔做到光天人

No

On撚仲唔john

@種醬

肯井未

去左玩i媽

我玩笠拉

未 今晚打埋u先

等你地curry了

入雙子50%同25%舉手係同人講出左特動,齊人可以再弱体?

記得係45同25
差唔多，反正而家都係鳩打

歐羅巴補4000血

第4把發光樹枝啦

入左HL 6連房拎杯,扮下樣都要

新老女人都有4k盾

打大馬啦 雙子好撚煩

エロ條裙咁撚仁

大馬太少見到唔知有呢樣野存在

我想講我無舉手既貼圖

自己去設定度SET

大馬姐係邊隻

點解我隻6仔咁廢

高寶 好似係

？？？

愈基愈廢

冇野 禁左兩下鬼門同1技就上限

摟屌裙丫嘛

仲要穿窿 cls

佢企直d窿係咪會見到佢個西

星晶獸有閪㗎咩

有
利申屌過

唔會

呀婆都幾正 夾哂波咁

効果
闇属性キャラ単体に自分の最大HPの70%分のバリア効果(最大4000)/闇属性30%追撃効果
◆追撃は被ダメージまで継続
30%都幾勁下

未亡人

トリプルアタック発動時に星華Lvが1上昇(最大5)
◆星華Lv×攻撃10%UP(別枠乗算)/回復性能20%UP
都幾勁下

好想插爆佢個c

Final fantasy

冇團u打點算

轉團

你絲打黎 講野唔好咁粗暴

叫得扶他重講呢啲
一陣插埋你個c

扶他係C打咁我都係巴打啦

屌 做乜鳩係咁彈出去

300抽到牛刀同灰夫人
諗緊換平胸定工口好

井多把牛刀

很基係應該換水球

無鋼

課多井

扶他祝福我聽日抽到工口ok?
我祝福你中路槍

食屎

你祝福我我祝褔你中牛刀

個撚樣終於138

原來我20/300

又笑人慢

終點在望

On9 60抽無虹

抽晒先啦

做乜鬼野成日打打下返左去TOP個畫面
有無ching試過

單抽果d係咁on9

server問題
ME都係咁

工口條裙原來係褸屌裙黎，真係好撚淫

見人話暗u刀主手魔戰勁過職武

垃圾game唔撚想玩

唔係單抽黎

用土狼奶刀?

6小紅帽姐姐

唉唔知做乜撚

企幾時跟

以為垃圾帳都比人爆

跟條毛 乜7都抽唔到

卜濕真係好難用 要夾好多野

仲有幾抽留俾d每日免費 屌你老味

想整te 覺得濕無乜use

係 miza都話濕冇乜用

點解你地帶團d新人好似打得快好多咁

有交易

Y

能g ky蛇王

場場都5分半

哎乜都抽唔到無晒心機 過兩日井埋勾佬就算 好彩今次基本上無補井

應該前段 平時我淨係郁到幾下 食左標記都唔驚即刻有特動 但係今次我要清又要等特動

同埋開頭果幾場我唔記得左用維拉點打

但後幾場前後段我視點都係飛住去

是旦 我太垃圾唔識keep渾身

都係你燈燈燈

咪屈
我場場都有5X

我有叫你互相祝褔

原來灰夫人個全體+防係不可消除

今日仲未跟UN

勁YEAH

頭幾場我係咁死係咁復活

我95前郁到兩下
平時我地圍內都冇咁誇

副團長好快

摸豆嗨也古

發現d水撚真係好貪得無厭

我覺得把野鐘突會係只係得攻刃

NO分化 OK?

會終左你把光先架啦
工口呢把會係第三輪限最後先終

差28粒粒子

班水撚真係痴撚線

我郁得0/1下

工口第4把
之前有水弓

笑4法國副團同你地打無野講 同新仔打好多賽後吹水

6限一定要勁 入唔到大巴hlu都要屌 個腦係咪有事 仲捧io 屌你老母比你都唔撚用啦

上次開始都冇講野

而家搞到唔知個超超乜好 無刀唔使諗拳
無召唔使諗te可以直接用精

有喎

超te慳番粒晶整塔羅

冇啦 上次都係おつかれ

我好耐無抽到召仲有2粒精係度 塔羅果粒都未換
個漢堡可以俾te食

有得丁就夠

真係好撚貪得無厭 隻諾依修廢撚到柒咁我都係笑下就算 屌班水撚唔夠勁都屌

如果黎緊兩日中灰女人就好 可以玩拳隊

笑4
出新野一定要加強你果屬最TOP果隊既

仲要今年又龍又狗又必殺波 好心班撚樣收收皮

第一日識班撚樣咩

好彩我玩火

水撚=賤

大家諗下風上一隻6限已經係上一個宇宙曆既事

無呢個屬

屌你老母想轉行玩暗

岩

諗唔到仲可以點buff龍狗1

岩 我整埋U8拳就玩

工口每次出奧都100CUT

應該刀勁d 保到姐姐連擊佢仲勁過火大姐

入場endgame

好彩我玩垃圾光 有牙扶罩住我

方終唔終人嘔短好 無灰隊拳少左隻核心

終

刀要用男人 6 jer jer?

小紅帽 6 姐姐

小紅帽好撚柒勁

做主手定點
同埋咁咪得主角同mao食到得意 雖然6仔唔需要

使唔使成日喊

呢個300抽唔到小紅帽啊

小紅帽都必ta 開完2=6仔 姐姐有連=6仔 主手保埋暗攻da

要 就係招喊勁到弱智

未整6未玩到住

如果有人偶咪用u拳渾身

我見到自己D光暗咁廢都咸

其實我覺得方陣狗用14エロ都幾勁

620個光龍鱗夠唔夠用

我隊光重停留喺上次古戰

一隻十天550

你整一隻咪夠

咪住，全部十天都係用光龍鱗？
咁我打多啲先

我留左係2JER岩岩開終突果時

呢個weekend要打大波

等我下年井エロ

你都幾多嘢要井

你打44箱先要咁多

一個古戰咪又係整得2隻到 咁又唔洗迫自己一次打滿十條友個量

梗係勁 可以疊三手

我應該咁玩算 電話卡同個超都係留黎做其他野

超小紅都好 必3手方狗玩咩都入得

暗天人黎蛇呢

就算咩都唔搞都可以代走弱智貝個位

好想屌

300抽1q

按11個制先可以1T牛

會唔會太渣

唯有繼續stronghold黑鋼

1把六道都無得LL個袋算係咁啦

邊到可以試到

屌 無睇id

主頁 CAMPAIGN有個TRIAL BATTLE

無人理我喎

條bar下面點set

係咪第三個就係
要2T

屌 我識啦

第1個,每T打完睇佢回幾多血,古戰隻野1555萬血睇你打唔打夠

你玩咗咁短時期,兩turn已經好好

試多次先

火要一t好易 但點壓鍵數先係關鍵

我唔得呀 要3T
btw 終於入到團

我都3T

其實係咪所有職lb都點弱體成功率就無死

記住打團分

其實我見有人嗌話打HL,但驚自己唔夠輸出唔敢入

無所謂架

叫你出料比人拎紅箱昨

咁聽日打先
巴打你轉團未

新手打hl關,入去放debuff,其它人會好感激你嫁啦

終於換到第一把濕刀 起碼可以拖高少少血

轉團好似要等一日CD?想完左半減先轉,刷緊料唔想無一日無左風見雞

要呀 24個鐘，我都過左兩日先入

把火U劍都唔知升唔升技好

無團分仲慘喎

我轉咗而家個團先第一次打到團分 3月到9月冇拎過

咁仲唔轉

就黎120啦

之前心諗200分,由得佢啦,其實小數怕長計

一個月就800

原來炎帝skin個ss開左

原來我有團分嫁 6/400

好撚多啊

中左貝熊 唔錯

仆街死未

必中萬聖果張中sr都要死

中左軍神

我對人唔對事

含我啦

成個po畀啲基佬搞壞哂

見到d水撚真係忍唔住笑

我今晚要睇完刀劍第一集佢

隻老女人除左終六仲有咩角夾

mao

姐係邊隻

奶刀 姐姐 娜魯梅亞

屌喺街

驚俾人誤會你係直男？

小妹怕人誤會

成個post d風氣 （ry

麻麻地 都係終6最勁

無得比架喎
個盾比左6仔 基本上個盾到完場都仲係到

冇6我唔會落呀婆

我6又冇阿婆又冇

本來6仔都已經難死
而家仲有個盾同不可消除+防

落小紅帽

小紅帽個三技CD太耐
你要諗辦法保住個盾

我想抽

抽

好想快D整把U拳出黎玩

不了

有打開u 好快啦

仆街遲左16分鐘 今次痾撚

食warning算 屌

Show 你gbf ac 佢睇咪得

繼續龍撚世界

差14710未終 可以終一個 終邊個先好

牌面就7 你火有無10都一樣勁

唉好撚灰 無乜心機玩

iktf

應該餵TE食漢堡 乜柒神石盤都唔搞住專心做方陣大SHIT

超可以揀一隻角

我覺得依家搞神石都on9 d方陣咁撚勁 放咁多資源落去勁得果少少 唔課到最top隨時比方陣屌打 真係好撚on9

係有少少 佢黑鋼又唔下放神石又唔終解

比我揀過我是但凸幾把主手 之後井人打丁好過

唔知點解一出街打u我就變on9仔 得4-50萬

好似爭幾十分 今晚打唔打兩場

無巴角無紫角

轉世開到方陣2.0

john佢地?個火撚都好勁

巴角自發3場點都有一隻啦 紫角是但入去一拳咪得

有架咩
係咪1.5咋

應該係樹枝果堆

咦 咁講好似係1.5

2.0唔係d咁廉價既野

8點打唔到太早

轉世入面
光劍暗拳樹枝果D已經係最TOP

ok

光劍暗拳都係辣殺

又用天人角度

事實係垃圾 利申用緊

轉世最多試過開到2.0門票

比西面捉左去john annual dinner

yes, 不過又冇野可以取代

可唔可以免費抽俾我抽到勾佬/灰

我都想

又就1001

依顛 仇閃

到底乜野係三千一穿明王破斬

三千人斬

油咖哩把聲好得意

法清三千人斬

又中豪鬼

中貝熊

中風啦你地

見人話必中貝熊 笑死